今期電影龍珠，死亡loop，銃夢，潛行浩劫都好好睇

唔通睇套支那流浪柒頭咩
咁撚多五毛狗

証明支那垃圾先會睇垃圾

又有五毛逐個reply負皮
五毛又贏

死亡loop呢套鳩片就算鳩數啦

逐個block好撚爽